有冇人開始後悔利是封口罩派俾人

過咗去，當做善事
一個口罩點都唔會超十蚊廿蚊